建議admin加入每月改名限額！！！

每個月set做只俾改兩次名

根治5毛改名問題

有咩問題？

每年二次就差唔多